{
	"Important Zites": "중요 자이트",
	"Categories": "카테고리",
	"All": "전체",
	"Search Engine": "검색엔진",
	"Social Network / Platform": "SNS/플렛폼",
	"Gaming": "게임",
	"Blog / Personal": "블로그 / 개인",
	"File Sharing / Streaming": "화일공유 / 스트리밍",
	"News / Info": "뉴스 / 정보",
	"Productivity / Tools": "생산성 / 유틸",
	"Merger Zite": "머져 자이트(사이트)",
	"Other": "기타",
	"Search Other Zites": "타 자이트 검색",
	"Edit": "수정(편집)",
	"Delete": "삭제",
	"Show Merger Zites": "머져(통합) 자이트 보기",
	"Bookmark": "북마크",
	"Unbookmark": "북마크 해제",
	"Home": "홈",
	"My Zites": "내 자이트",
	"My Bookmarks": "내 북마크",
	"Settings": "설정",
	"Switch User": "사용자 변환",
	"Login": "로그인",
	"Add Zite": "자이트 추가",
	"Add New Zite": "새 자이트 추가",
	"Edit Zite": "자이트 수정",
	"Title": "제목",
	"Zite Address (Not .bit Address)": "자이트 주소 (.bit 주소 아님)",
	"Zite .bit Domain (if exists)": "자이트 .bit 도메인 (있다면)",
	"Zite Creator / Maintainer": "자이트 제작자 / 관리자",
	"Description": "설명",
	"Category": "카테고리",
	"Choose Your Option": "옵션을 선택하세요",
	"Language(s)": "언어",
	"Enter Tags": "태그 입력",
	"Tags": "태그",
	"NSFW": "19금",
	"Press Enter to Add Tag": "태그를 추가하려면 엔터치세요.",
	"Merger-Supported (more info in sidebar, or below on mobile)": "머져(통합)-지원 (추가 정보는 사이드바 참고, 혹은 모바일의 경우 하단에)",
	"Merger Category Name": "머져(통합) 카테고리 명칭",
	"Submit": "입력완료",
	"Required": "필요",
	"Search My Bookmarks": "내 북마크 검색",
	"Search My Zites": "내 자이트 검색",
	"Search Zites": "자이트 검색",
	"Search In ... Category": "... 카테고리 검색",
	"Uploaded by ...": "작성자: ...",
	"Published by ...": "발행자: ...",
	"File Size": "화일 크기",
	"Date Uploaded": "작성 날짜시간",
	"Date Updated": "업데이트 날짜시간",
	"Date Published": "발행 날짜시간",
	"Search ...": "검색 ...",
	"... Clones": "... 클론",
    "Created by ...": "Created by ...",
    "Update": "Update",
    "Submitted by ...": "Submitted by ...",
    "There are no merger zites yet!": "There are no merger zites yet!",
    "Name": "Name"
}